手持gme 既同我入黎

成理傻hi, strong 乜撚hold, 咁9野ss, 低位買都當你賺，高j果班懵柒唔知幾時死

買正股咪可以有錢搵到去叫雞囉雞蟲

你條仆街藍絲，比女朋友趕出房，一係打飛機，一係去叫雞啦

你夠薑貼個唔同香港人出聲既post內容
我係巴士屌廢老大大聲傾電話你屌我藍屍？
貼啦屌你老母死雞蟲
我有女，你有咩？
只有無感情既出出入入
可憐的雞蟲

仲要用支牛
死撚咗去啦死雞蟲